屯門公園有冇人

如題

有啊 有一堆唱緊歌跳緊舞

有冇手足

單機去緊 係咪真係會有人

去緊

有好多人，但無連仔唱歌

開波未？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可